有博士走數，有無人可以贊助file俾佢？

推

我可以贊助一百個

利申講真。

想睇吞file呀

push